聽住！黎緊戰場係區議會，立法會選舉！

官逼民反 政府咎由自取
無論你支唔支持衝 香港民主路也不能分化
腐敗無能既政府 逼學生走到最前線
我地宜家要團結民主派/和理非人
踢走保王黨 將泛民送入議事廳 制衡政府！

one of the 戰場s

到 和理非 喇

快d登記做選民

現有制度不能踢走保皇
不要在此愚民

18-35歲選民仲少過65歲以上
連選民資格都無 點同人鬥多票

大師 唔好燈我

等多D人注意去登記做選民